過左中學係咪唔會再有呢類女仔

純真
認真對待感情
唔姣

未過都冇

係
學生妹係最好